［口號撚］香港人 唔係要互相加油啊

係要你撐身而出 追究到底
否則 誓不罷休

繼續煲大所有核彈 721恐襲 831真相 新屋嶺事實 黨鐵出賣港人
繼續上街 jump 10點高歌 人鏈 連儂牆 以行動表示「我係唔會驚架」
你有好多野可以做大於淨係「加油」
以口號展示
香港人 追究到底 誓不罷休既決心
香港人
絕
不
罷
休

直至清算曬你班含家產賣港賊高官黑警新移民藍色廢老為止！！！！！！

誓不罷休

追究到底
誓不罷休

追究到底

誓不罷休